Finally I reallize that I'm nu'ttin without you

I was so wrong forgive me

？

Yo my all say goodbye bye

做咩起我底

知己知彼 百戰百勝

買唔買保險？

不了